想識bi巴打

利申:高瘦男
留telegram

Hi

Add me on tg

姐係搞gay?

一齊出去扮gay溝女

Yes

格劍